# Dasha_Qt

The site is a tutorial.Electronic guide to C++ in the Qt Creator environment.

1. 2 проекта: один в папке domains у Open server. Второй в любом месте(желательно размещать проекты в папке
компилятора).Открывать для редактирования проект из папки компилятора.Сервер подключается к папке,
находящейся в папке domains локально
    